好撚凍 點解依個世界要有冬天

我愛夏天
夏天賜人活力
冬天令人抑鬱 多愁善感
又凍又寒
點解世界要有冬天
18度已經打冷震
可唔可以快d全球暖化
齊齊享受熱辣辣有海灘有陽光仲有短褲囡囡的夏天

係 凍撚死我

凍撚到條J得番0.5cm

@兩個冬天

記得前幾年有年冬天跌到得6度
凍到全日訓係被唔敢出黎
連野都冇食
飢寒交逼咁
今年如果又跌到得返幾度
點面對

依家嘅溫度搬貨啱啱好 唔會身水身汗

垃圾